期油重上$25樓上

之前$20以下唔敢渣，估唔到今日就已經$25.2

今日轉倉喎

輸到傻左 ？

咁撚on9仲學人玩大宗商品

6月倉
依家$26左右
5月$17左右
一轉就升水$10

下？咁原本$20渣左而家要補錢？

賺咗差價

你乜q都唔識，開post 做咩？

真係救撚命啊

咁期油好難再穿底，因為每一個月可以自動加幾蚊！決$13 allin OXY 賭一賭

果10 蚊 俾你係 布蘭特 租個倉放桶油 一個月 唔知夠唔夠數

開始覺得復活節鳩開個會係引傻散接五月火棒

期油企穩左25蚊了

大戶送左幾蚊比散戶洗

輕輕鬆鬆賺5蚊

唔係會強平？

想點呀你

樓豬都係去買午餐肉返屋企炒算啦😂😂😂😂

今日見呢句至少50次

唔明！點解？

都係果句，知唔知自己炒緊咩

假腸來

你地用咩平台玩